[突發］教育局長會去保良局小學，有無人想見佢

是咁的
係街市買餸聽到

羊焗腸會出席某

保良局林文燦英文
小學畢業典禮

有無人想一睹焗腸真身？

我
無
嘢
講

我
要
飲
水

我
要
見
律
師